啱啱食鋪飛好尷尬

平時開房開得多 啲staff都認得我 啱啱見到入去啲staff行過經過都：咦 李生 hello
我條新女問我點解啲人知我姓咩我真係唔識點答

人地應該唔會咁唔pro?

哈哈！xd！

..😅

2.5/10

1/10

on9 訂枱要留姓架麻